To 五毛及三毛

火攻又好
核彈又好
點都唔割
無大家就一早過左送中

屌曬五毛三毛老母
讀下歷史運動革命唔撚係坐係度就有

光復香港, 時代革命